我覺得去元朗遊行個啲好戇鳩

緊係去鳩嗚啦，
你們元朗要不是我們市區，元朗完蛋了